見到有人扮警察，要影低個樣立即打999.報警

做個好市民撲滅罪行

通常無証件一定係賊扮既

記得仲要撳佢落地下 制服匪徒

1